由今日開始每日都著黑衫

號召全港市民每日著黑衫
就睇下你地班狗拉得幾多個

我都係日日著黑衫黑褲